美股新手

想問大家用邊個app?
想係富途牛牛開個美股帳戶
但點解開左個美股孖展帳戶？
有冇分別？

準備股joy

唉今次仆街

因為你要借人錢玩

內置孖展
可以唔用

第度問啦
呢度日日都股災

你唔好用多過你有嘅現金就得，唔使理
eg你入10K錢，就唔好買多過價值10K嘅股；如果你借孖展嘅話系統會同你講，你用融資買入，是否確定 之類

唔開現金賬戶比你，好似係因為美股係T+2結算，用現金賬戶會好麻煩，孖展賬戶就可以T+0
唔明就當係方便啲，對你嚟講冇額外cost，唔借孖展就唔好融資買就得

都係驚嘅話，去開TD，TD嗰度有得揀申請 Cash account / Margin account

TD等到中共解體都未開到

我都等緊搞到依家仲未戒到支牛

用住FT等啦
我兩邊一齊申請，FT連埋補交資料，唔洗兩個星期就開到

咩係TD?

搭單問如果我放左隻股係咪可以即時收到錢？

Google TD Ameritrade

美股嘅話
我依家支牛賣完，會即刻顯示我收到cash，但係啲cash要過一兩日先可以withdraw到翻去銀行
我諗其他證券行應該差唔多？

港股冇玩

想問埋 美股戶口係咪一定要揀存入美金？
存入港元係咪會去左港元戶口？
用緊牛牛

futu嘅話我係入港紙然後app入面唱美金
個匯率靚過恆生，不過你可以check下其他銀行嘅匯率嘅

Thanks bro
聽日想玩美股

股票問題一律建議all in TSLA

唔洗理上面班戇鳩仔，識玩一定係用盡個孖展倉

孖咗少少冇問題
大賺

早d 玩有著數。
讀緊書就好玩

點為之少少？

孖一半

各位酒啊